你係咪玩呀？ 廢中 商場怒屌途人 係咪玩呀

全程唔知佢做乜鳩 無限loop左8分鐘 到2分鐘真係忍唔撚到笑

點睇咁耐

想睇佢到底想玩乜